{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053768",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진하 아만스테이"
    },
    "text": "ジンハアマンステイは2023年8月に新規オープンしたホテルで、お客様のために最善を尽くしています。 客室数は14室で、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。 宿泊客室は禁煙で、無料Wi-Fiが提供されます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者および男女同室での宿泊は制限され、両親と一緒に同伴した場合のみ入室が可能です。 宿泊施設は清潔で親切なサービスでお客様を印象深く思っており、静かな環境と快適な施設を特徴におすすめされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジンハアマンステイはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ジンハアマンステイは2023年8月に新規オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイは何部屋ありますか？",
            "answer": "ジンハアマンステイには14室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイではどのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "ジンハアマンステイでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ジンハアマンステイの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ジンハアマンステイでは無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ジンハアマンステイのチェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "ジンハアマンステイのチェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ジンハアマンステイでは未成年者や男女同室での宿泊は制限されており、両親と一緒に同伴した場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ジンハアマンステイは清潔で親切なサービスでお客様を印象深く思わせる宿泊施設で、静かな環境と快適な施設が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ジンハアマンステイはおすすめされていますか？",
            "answer": "はい、ジンハアマンステイはおすすめされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 181,
        "QA": 420
    }
}